- všem těmto "objektům" které jsou sdíleny mezi zkompilovanými soubory jsou přirazeny symboly z předem definovaných sekcí, pomocí kterých je pak možno všechny elementy propojit
- globální proměnná v C, která není inicializovaná na hodnotu, musí být 0 (výchozí hodnota)
- globální proměnné inicializované na defaultní hodntou jsou uloženy v sekci **.bss**, explicitně inicializované na nenulovou hodnotu v sekci **.data**, kód (funkce) v sekci **.text**, const proměnné v sekci **.rodata**
- .bss .data musí být uloženy v ramce (aby paměť snesla přepis) -> pamě't musí být inicializována aby neobsahovaly žádný bordel
	- **.data** (po zlinkování) obsahuje za sebou poskládáné všechny definované globální proměnné s definovanými velikostmi - jejich incicializační hodnoty jsou za sebou poskládány v paměti flash, inicializace pomocí memcopy překopíruje inicializační hodnoty z flash na příslušnou pozici v ramce (data jednotlivých proměnných se pak nachází na relativních pozicích podle .data)
	- **.bss** obsahuje za sebou poskládáané všechny nedefinované globální proměnné, inicializace pomocí memset nastaví hodnoty v ramce na 0 (data jednotlivých proměnných se pak na relativních pozicích podle .bss)
- .rodata a .text jsou umístěny ve flash
- sekce - skupiny symbolů